淘寶越黎越多「該寶貝不支持銷售到您選擇的國家或地區」

開頭以為只有1,2間係咁，但近排越黎越多。
直送同集運都唔比
有無咩解決方法

開中國版網頁喔

非官方集運

有的開左中國版都唔得啊

唔明？
平時我用順豐集運，叫賣方寄到深圳集運倉

你果個係官方

敢唔敢貼條link 出黎睇下？

我呢度Set左中國大陸了，都係唔得

問題同一間公司，有D貨得，有D貨唔得

近排好多間都係咁

應該要點Set啊？ 得呢2個比我揀咋喎

你上網求其打間私人集運公司 ，如神洲集運
你睇佢個集運教學，就明咩係非官方集運。

利申：我唔用神洲，非打手

但係賣家直送都唔比揀wo

垃圾支那網仲用？

弱智

我用buyandship
極速到港

智障唔好學人淘寶啦
俾貴啲係香港買咪算

係咪你填緊個地址係香港地址啊？
係香港地址佢實自動幫你揀官方集運
你加個大陸地址試下啦

你個腦係咪生係屎忽度
弱智就咪撚學人用淘寶買支那野啦

點解會有人咁蠢

我屋企人識搞

好似係搵個集運公司係大陸幫你收貨再拎黎香港，運費都係好平

睇IP

想買D嘢食香港買唔到的，佢直頭連購物車都唔俾你加入

因為好多野唔比過關，所以唔比運。你私下同賣家傾佢ok咪比香港地址囉。但正式訂個到一定要大陸地址

我試過買樣野用電話app唔俾買
用desktop又買到

用私集 送去大陸貨倉 私集再送香港
仲有 del咗你淘寶個香港地址

香港地址都唔洗改，同賣家傾完，揀賣家直送ok

我發夢果陣煙花都運到落黎 有咩常人用嘅野會運唔到 願聞其詳

豬撚到 死番入你老母個子宮啦

有冇咁豬

屌你咁都有笑點

笑死

樓豬買倒未呀

我求下大家唔好再笑樓主喇
生得蠢係香港已經好慘
你地唔同情不特止,仲要笑佢

唔好再講啦
連登仔唔係會同情啲弱智仔咩

你睇左佢個集運教學未?
如果睇左都唔明，算啦

正解

依家連弱智都去玩淘寶，難怪會有咁多院友上連登

仲用垃圾野

有機會某件貨響網頁係會岀現樓主個句..但同一個商家同一件貨你試響手機版就會買到..
利申呢個情況成日岀現🤔

好多野你覺得係正常普通野係唔比，有d唔唔普通既野又比啵，唔知佢咩標準，想買d拉爆螺絲都唔比官集

又要蠢，又要用支那野。柒到呢⋯⋯

笑人嗰d係咪一出世就識淘寶？

一開始用就識咁啦

試過買襪都唔比
但我唔係用官集

淘寶支持香港建國

唔識唔緊要，唔識可以google,有人教埋佢去集運網睇教學佢都可以唔識
唔係蠢係咩呀